(復工之鬼) 聽日準備又塞車啦

我已經返定公司先
上星期一話復工就塞到爆

聽日重唔塞到仆街冚家產 特別係屯門 龍翔班撚樣

又返工
dadada 又返工

信我未？？塞到你仆街

屌佢，復工但啲車既班次唔恢復

多班次都冇用，都郁唔到

班公務員真係世界級